# SEGURANÇA DA APLICAÇÃO

## 1º Fazer Clone da Aplicação
## 2º Criar o Ambiente Virtual : python -m venv venv
## 3º Ativar o Ambiente Virtual : venv/Scripts/Activate
## 4º Instalar as bibliotecas : pip install -r requeriments.txt
## 5° Criar e configurar o arquivo: .env


# E RODAR A APLICAÇÃO.